林X月峨 ，鄧丙強 ： 你班垃圾都無本事公投 架空我地 你地都係準時交稅啦

香港人 你地連2014年公投唐梁 都唔敢做多次
用嚟明確指出香港人想解散警察 解散政府

你哋都係準時交稅啦 ！

擺明唔駛理你班港豬

驚你咩

無工返，交咩稅？

鄧： 我就係正義一方

香港人 ： 無聲出

林： 無警暴

香港人： 無聲出

死左嘅手足會唔會原諒我地

駁唔到